山神下季又會唔會睇唔起豬隊友

又要笑隊友了

賺到笑

下季如無意外會同尼馬攻堅了

尼馬 基沙文 山齊士

蓋青又追擊山神

lkk點算?

比山神笑囉

牙賓

牙蓋抽完水未 我地山神全能到仆街 就算冇攻擊都仲有防守

report左n賓刷金剛棒

仲笑得出？琴日先比普巴屌完

諗起曼狗簽左山狗D咀臉就吱一聲笑左出黎
彈琴都J到虛脫 仲要笑鳩利阿

牙賓小氣程度拍得住榮華

啱呀